就算失望 不能絕望 我們已經接近山頂 我們還差一哩路

謝謝連登巴絲們由去年六月堅持至今，明天就一週年了

我們勝利之時等待你回來填滿這裡

明日就係六月一日，希望大家堅持走落下，拼了命，也要把各位的淚水轉化為笑容